屌你老母聖馬力諾又和波

直布羅陀打多個人40分鐘都贏唔到，仆街啦

善心打破零回覆

收馬

呢場歐國聯大戰好睇

葡萄牙對法國都冇呢場戲碼咁吸引

收嗲啦傻西

經典重溫

聖馬加諾史上第一次連續兩場正式比賽不敗

原來中間有場友賽拉脫維亞
不過正賽兩場有分加不失球應該真係歷史

就咁睇精華聖馬力諾同曼城差唔多實力

波衫都一樣

想買黎支持
利申: 三十年球迷

泰版

第廿分鐘聖馬力諾有球半空龍都唔入

港隊定聖馬力諾勁d

陳7 末退休仲有得打下嘅